見工要俾地址證明？

炒散王揾左份工 今日interview 要我俾住址證明 問佢點解佢話佢地過數要俾住址證明？工作經驗少。。。信唔信得過？

可以唔帶㗎但係要帶老母

ON9 住址都唔洗比啦
講邊區就得
仲要比埋證明?

真係請先俾

真係請都唔使俾，
唔係到時佢幫你去財仔借錢就好玩喇

大把地址，你想比邊個

你搵現金出糧咩

唔係 過數only